呢排真係好撚多3字頭電話

屌你老味係咪經濟不景問題
煩撚到閪咁

1日幾個...佢老母臭

一入呢個post即刻有一個

屌你老尾仲要嘈撚醒我

喂？li到係csl打過黎啊（cut線）

開咗芝麻幾年無收過

Csl 又打畀我

呢個係入境事務處打黎，你有一封..........

通常開擴音播邪教歌

毒撚冇人打嚟，所以都冇乜影響嘅

我試過有外國電話打黎